有條友玩老虎機

有條友玩老虎機，之後拉中777，看見獎金有689萬，之後佢好開心。
幾秒後，老虎機出現淋奠個月，然後講(今次你仲唔含家鏟)，之後有個貌似689的經理出來話，先生你現在中了強姦投資我地賭場689萬，請找數。

有冇高手可以整到gif or 短片？

嘩你講乜春

Wt 7 u say

比多廿蚊jarjar聲啦

新潮文